請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

或送入狗車都可以

醫護：我地救人，唔會殺人。

班狗會攬炒全港

大愛左膠

三萬隻9病瓜曬都值啦

啲狗入去索撚晒啲病毒再出嚟攬炒

唔放毒 慢慢會被佢地打死 警暴

好易team kill

死三分二隻狗就會被迫要出摺被佬，真攬炒

懷疑樓主唔係住香港

狗出沒注意⚠️

.

沙林毒氣

幾百萬人同你三萬隻狗一齊陪葬

送沙林入狗屋好過啦

犧牲三萬隻惡犬，換取香港三百年和平

為個3萬要7百萬陪葬, 仲要一出事佢地一定最多資源

中咗搏拉

三萬狗及後代絕種，睇到因果報應，乜士氣都無曬！

希望黑狗可以吸多d 擁抱祖國

佢哋咁鍾意返大劣食海底撈，返得多大劣都中啦

狗屋入面咁唔衛生一定互傳
之前先爆過手足口病

出街咬人又戴晒罩唔會向外傳播

驚賊宿舍一定係目標

講到明攬炒，我冇所謂